有無90-93嘅巴絲入黎吹下水？？

LM

中#2👏👏

喂呀

今日食咗兩個鐘lunch
唔算太過分

幾

咩叫EZ？

留名先

又上水

仲有三個鐘先收工

又一開鋪做到依加

馬賽
對
波圖

毒燃秒回

今日終於上水多咗

食埋個粥就上床訓算

推下先

Kolor巴

早啲休息啦

[member]

Drain the swamp

jeng ar

早

早晨

早呀 咁多位毒撚 （偽毒唔會得閒上水

早 偽毒絲

真毒絲

大波絲

每晚都訓得四個鐘，會唔會有日猝死？

好似講緊自己咁...

猝死好似係唔錯嘅死法

dllm!dllm呀!

上水

放飯未?

15分鐘

放LUNCH抖下啦

早呀

好想繼續瞓

人呢?

仲有個幾鐘收工

3個半月無學車今日學番都ok無乜生疏
公路都無偏 可能keep住玩eurotruck叫摸下個軑

係泊位兩次其中一次唔記得轉p波

不過去到考個時會緊張 又另一回事

月尾試下渣先
兩年幾無渣過
唔好撞呀屌

收工未呀

加油

人呢？

咩事呀?

我仲有一個鐘

收工

點名!

2

睇黎我部機係俾chrome抄起左

?

壞左？

update完個Chrome冇點lag機

上一上

就叫Mr.不了

有免廢唔用鐘意比錢

佢成撚日啄住你既

拍左幾耐

搵過個可以同你拍多過2年半既人

第N次召集

大家早

而家返工，今晚收八

仲未返到
收六半

搵份啱自己既

加油,會搵到既

我個兒子就職業兒子

有冇藥膏?

爸爸！！！

保就業

搽完痴膠布?

不要互相傷害

我都好多，尋晚訓得3個鐘

應徵高級兒子

香香份份工都打唔長咁

完左喇喎

食飽梗係訓

有無第3期，真係比人炒

係你單向傷害我

高級兒子=大仔=要獨立

你傷害我多啲喎

咩事

早呀職巴

夠30歲自動轉做魔法使

然後得到一個男朋友？

唔小心瞓咗兩個幾鐘

爽到

好眼訓

ot補返

反正都晏收 唔怕訓耐啲

會唔會又停考車

唔撚係掛 我下個星期係啦

凍撚到仆街

實考到啦你

我27號
仲要捱多兩星期未停先得

仲要下星期開始密集上多3-4糧

到時學完又無得考
變1月
又dum錢落海

天氣凍喎

未必會既

今次都無得考可能真係放棄
比政府玩死
只係想肥佬都咁難

總有機會 不過要等到侵侵打爆deep state先

哇我都想野餐

一個單拖打好多人

正常都考到既
27號考
23號開始免檢疫 應該唔會兩三日內大爆發

家下得兩個情境
支那祖做:即刻冇事
Trump成功上訴加贏埋,劇本繼續
班爛坦唔整到trump死或者全面控制人都唔得
但唔跟住劇本走的話就應該冇事

依家其實都算秋高氣爽 想再露多次營

太瘦沾寒沾凍

你都瘦咩

出年會唔會都無得旅行

希望復活節去到

教練，我想收工呀

隔離14日照去

仲有兩個鐘

發覺高既女仔身邊啲朋友都高

哇

maybe

唔同海拔點傾計？

所以同你傾計好攰 成日都唔鐘意我

咁我同返丸傾計囉 又嫌我